毒撚秒回（171）

咁夜都比你地推爆

訓唔著

wo 屌 R

正宗燒屁股就係呢ｄ

訓醒
Btw

訓

周圍都ptgf post 煩到

依家有雞蟲post

幾時有熊囝post

灰鳩到世界盡頭

有雞先定有雞蟲先

我又阻人扑野

不如我改名做我又阻人扑野

阻人扑嘢最開心

失晒聲講唔到野
但想去買野食，應該點做好？

用手指

幫你煮

唔想聽到人地叫.....

sweet

星期日放假日常
訓教 食飯 訓教
我又訓了

啲聲正喎

坐定定等我

條女男人聲

窮

...... 分唔分到係你呀哥叫定條女叫

唔想知。。

我係

然後餓死咗

我先係

食左野未呀

有幾窮

等緊你…

開門啦 我係出面

呢排前後都有人搵我 話我性格好過佢地女朋友
但咁又點

hehe

個問題咪出係淨係性格好過果度囉

唔見，又呃我

咁要變壞

不是女朋友但比女朋友更親

因為我在你的心

咁麻甩都想要 盲左呀？

你都想join?

好人卡

好人卡get

好難理解
係咪個個女仔都好撚痴身 日日都想傾電話

我怕人痴身就真

唔好痴我呀 燒春袋呀

喂 食屎啦

拍拍下拖日日傾電話就會嫌人煩

成日呃我

麻甩都可以係一個賣點

點會

agger

sor😭

點解..

arm ar

遠在我的眼前 近在我的心

屌

心照

我同你傾

依家就打你老味

唔好打我條女

唔準護佢

ok......
對唔住boss

係嘅

食牛角 唔理你

食完雪糕

收工

早啊

你呃我

我呢？

善意的謊言

ok

我好痴身 唔好唔要禾

聽清楚

咩

...,？

又廢左一日，逼曬所有文件聽日清

食到好飽

打你呀

你好呀

好呀

未食過

你係冰個

點解

比我食

真係ok 食得過

想搵你又唔見人

窮 等你請

過黎 係香港仔

無問題 你唔放我飛機就得

hi

有啲肚痛

咪係到

林宥嘉

咁撚遠

比個時間黎

屌你 有得食都屌 食撚屎啦你

我要考完試先

排排佢

姐係無啦

Miss me?

濕 哪
見到請回覆我

我

柯唔出

未必

再坐

坐左

坐住秒回

臭親人

今日訓到6點幾先起身 今晚點算好

未驚過

訓落床思考

因為你仲臭

已經係床了 但無野做 瘋狂禁手機而已

6點幾 你係點做到

岩岩趕完份野deadline

你介意?

1點幾起左身既 但落床半個鐘食小小野
再上番床 3點幾再訓過

好呀 陪我吹陣水 我都係啱啱食飽番屋企

我都係

唔介意

聽日又番工
好彩我主管連放2日 正

多謝

好事黎 訓下唔洗諗做咩

跟住我起身 我呀媽問我 飲唔飲湯呀 我話 轉頭先啦 佢話 訓到飯都唔洗食 我話 放假我靜係想訓教做廢青
我呀媽話 你廢開架啦

仲係好多鼻水 咳到可以練腹肌

咁得意既對話

我同屋企人係咁溝通

前幾日條女叫分手
今日佢係咁chur我拎返佢屋企條鎖匙
我今日俾佢 順便傾下有冇灣轉

佢一句

你有情緒病。而你d情緒病影響到我都可能會有情緒病。但係我唔想有情緒病。所以我分手

之後再加多幾句 話
好呀！ 我地一齊跳。
之後我就跳左落山，佢重要講一句 你玩咩呀又 駛唔駛幫你call消防呀

我已經灰無可灰

聽晚我都返屋企飲湯

好事

有冇咩仲想做 比心機去做埋
我前排都比個ex搞到好頹 覺得咩動力都冇晒
依加想做既就係陪我隻熊囝一齊去咩都做下
唔想諗太多野 想做就去做 唔想就唔做

咁佢都對你唔錯 問洗唔洗call消防

個幾星期冇見過呀媽

熊囝最得意

熊囝有冇做ptgf

不了

住hall？

你小心呀 有冇聽過陶瓷娃娃 你瞓教可能熊囝偷偷地去接客

呢個post搞到好多男人 人心惶惶

係呀

你唔好諗住屈熊囝

我有熊囝夠啦

你mon住個ptgf check下熊囝有冇白色液體

番屋企訓啦

你個隻先會咁做 我隻好乖架

就快冇得住啦 有d唔捨得

出到街真係會聽到好多人講

都係既 不過我無試過

做雞冇樣睇架

毒撚唔洗煩 都冇自己份

將來

考埋個試就要走

我晚晚都攬住佢

都唔知有冇將來 諗黎做咩

你岩
屌 仲好精神

住hall應該勝左有成班fd陪

得2個同房

打暈自己

女

好難做到

人在

已家幾點？

想訓

早晨呀boss 咁早起身有咩做

雲爺有咩吩咐

唔洗返學呀？

從來未愛你

sorry boss....係我既錯..

想代我返學

無問題你代我番工
利申 今日公司附近爆水喉

09:48

走先 sorry boss

哪

我幾點揾你2個？

琴晚3點先訓 已家眼都腫哂 點算好

訓咗嘛屌

打自己塊面

咁早訓 世界變 屌那星

早訓又唔比。。。

得架啦屌 明哂
你2兄妹恰我

打到腫哂
眼都係咁流眼水

btw x約我出街 我應承左

呵返塊面

威....有x

....女人嚟 屌

男女受受不親

咁食屎啦

好多女....

-....- 恭喜

唉...已家連你都恰我

兄咩妹 亂up24

你切左能成為其中一個

心照啦你2個

係咪無諗過

不了 你話男女授受不親

我有都無用武之地 荒廢左幾十年
有同無 有分別咩

好橙 不過.....

咁已家我受呀 你過黎呵呀 唔好得個講字

不過咩

我得個講字 我認輸了boss

都無理由係兄妹

我笑了

你咁多x 撚g who

人人都知啦

女人呀 岩岩先講完

知乜

你咁撚多女人

發現哪清個腦比屎塞住

..... 前日嗌你一齊玩呀屌

超 驚喎

咁戀人好了

禾廢 boss

已習慣

屌 仆街 自私

（拍膊頭）

同意
好想叫佢介紹

無囉 而家唔理佢

............下...........

攰

邊有我分

.......咩意思

打起精神

打氣囉 醒下啦

點解叫佢做x。。。。🤦🏻‍♂️

我幫你就有
聽過佢把聲 ok喎

因為佢係單字 咪x

無精神好打
今日應該頹住過

笑到仆街

我已經好橙

（拍面）食屎啦 醒呀

你講到我未聽過咁嘅

個畫面 好搞笑

幫你打氣都嫌棄

10:05

我屌你拿星 出囉關我咩事

所以我咪同你講佢ok

..... 屌 boss你啲笑點

唔係 我受

你唔好咁
邊有我分

我幾點揾你？？？？

年輕人 笑下啦 25歲

走先

禾懶得睇返

不過唯一遺憾 睇唔到

幫我出pool

明哂 同你男朋友夾埋恰我

交比你啦雲爺

幫埋我 thanks

我dum你落swimming pool

dum埋你

我都盡左力 都係唔得
要等你地dse後既飯局 期待下先

亂講嘢要打屎忽

咁即係搵禾做咩

屌9你

笑點...？

無亂講 你2個認左
你呢排咁小上黎係咪出面有第二個？

0

like me

佢叫你唔好期待

-100000000000

所以先要更加期待 講得呢啲都girl god 黎

我何德何能

-口-

...潛水先 又比人屈

憑你一腳十幾船都得啦

唔好呀！！！！！！！come back

我唔識游水

濕 其實我真係有野揾你

-3-

問過我未

有仔就收皮啦

我咪話dum你落去等女救你 我唔排除係仔
如果無人救你就88啦

sor...

做咩

東瓜跌落海識浮喎 我讀書小常識我都知

其實我掛住你 想見下你

好彩我有女

你乜都知

浮乜 我幫緊佢出pool呀

訓醒未？

你都知我幾醒嫁啦

ok...東瓜只會沈
希望有人救佢

你幫我煮早餐

潛先 準備開工

未減肥 唔敢見人

覆埋你先

無圖你話乜都得

等緊王子錫我

蕉王子
有無王子？

你好靚啦已經

信我真係咁難？

hate u always 9up

試下信我

我FF下OK

我FF就差唔多 我兵仔

新人lm

忙到好想喊

掛住你

做緊咩❤️

上緊堂

好眼訓

去教小朋友

哥哥

歧視？

下個sem見唔到你啦 點算好

做咩咁早就叫春

因為今日係人地口中聽到佢真係唔讀

.........
同我之前嗰個一樣。。
我勁明你。。。

我而家明啦 唉

真係好鐘意寫字 但寫得好慢

你地起碼有whatsapp
遲啲約出嚟食飯呢？

怕咩

老豆話一筆一筆寫 慢慢寫 寫靚啲

無啦 project都完 邊有藉口傾計

溫唔切豬

我係我愛怕醜仔呀 陳柏宇見唔見到

比我我會遲啲問佢 近排點個啲
如果遲啲唔再見 我覺得whatsapp可以大膽啲

幫推

加速

屌唔溫啦

岩呀 我對自己d字有一份執著

呀

我都懶得理了 麻煩

inggggggg

咁串既咩

真架 掛住人就搵人 去去去去

sor lo

唔準回 乖

我話我

Bb我餓了

遲啲先

好好覆埋唔覆

十卜

you ga yau arrrrrr

一起一起

我比d肉你食

我都會
如果真係有feel的話
反正女仔一定有著數

好似發左場夢咁 咁就成個sem

試過
之後佢問番我
但我個時以為佢sd錯

時間過得巧快。。。。。。。

如今想見你～沒一丁點方法～

呀 諗起佢就 好難接受

如果比自己鐘意既人關心番 真係好正

加油呀boss

加咩油 以後都唔係成日見了

私下揾佢啦

唔好咁啦...我好驚

有咩好驚

溫書啦

你個樣太得人驚

今日好想串人

你霸氣外洩

你都一鳩樣

boss會驚㗎咩

我有男朋友了

我叫你boss架 我叫得你boss緊係驚你先咁叫你啦

以我所知 大佬醜係靚女

呵番 攬住你

同意 我個時爽咗好耐

但我無呢個感覺

我咪你男朋友

多謝boss

應該係話 無目標 睇見自己個圈子全男 夠撚哂坎坷

耶

我跟你架啦

又真係幾橙

你開心咩都得

我男朋友好大抽。。。

唉屌比心機做野揾多啲錢再算

我bb唔理我

跟我會窮

我都想你開心

無問題喎 窮開

無人想知我大抽

好

格劍 我想睇下有幾大

我退下

仲有20分鐘收工
唉 今日無精神做野
已家又成頭灰

你走？你拎出黎 我睇下你係咪裝假9

比心機

我會😧

快啲過埋5月我就好開心了

咩樣

頹廢樣 決定5月2射番一日波休息下

近排聽緊the best is yet to come

join？

我聽one ok rock- we are

就是為了追求一秒平靜

5月2好似唔得了

51勞動 52放埋去

正係識wherever you are i always make you smile

爽

呢首正 我飲歌

好波

5 3佛誕無得放

射埋佢

咁又唔得 紅日番工好

呢首最多人聽 溝女一流

有料

好似有啲道理

有撚咩屌
無目標 唱都無人聽啦

寫字樓放假開工先好 唔洗比人投訴噪音

我已經開心緊

岩岩放啦

人呢

一邊傻笑一邊享受工作

開心就得

好sweet

靜啦屌

秋

早呀

好悶

唔緊要啦

wherever you are i always make you smile

欣賞你

thanks

i am very thanks you

係咪同我講

我都估到

始終都係要等時機來臨
算了 早啲訓 唔諗咁多

少女心

成日唔見你 出嚟煮面比我食？

少女心呀～～～

諗返起一開頭識佢個陣 開學無耐個陣做一份sdd嘅野係介紹自己嘅peer 咁岩抽中佢 佢又以為抽中我 但其實係另一個人
最後sem尾要係全班度介紹返佢 其中一句我同佢講 希望你會記得我個名 最後佢真係記得我個名
我叫我愛怕醜仔

好有緣
希望你會記得我個名依句好正

希望雪雪會記得我個名

記住了

我係我愛怕醜仔

我係怕醜仔

血戰所有功課

夠薑隻揪 ，唔好幾份挑我一個

屌你

熊囝

有冇人溫書

有熊囝

仲有冇人

推

終於有人理我

終於有得2日溫1科 輕鬆求過2
唔會再學上個SEM玩咁癲

再推

唔好

好眼訓 但唔敢訓

又係我

見番我大專男神

有冇掛住我

痴撚線

Bb

唉

幾時先搵我食飯

你這個普通的路人

矛

召喚秋

冇心機溫書

秋爺

屌書渣嘛 要溫架咩

咪係 垃圾黎

咪係我都要溫

靜靜

唔溫啦

你又做咩

心塞

好彩我個心已經碎左

想寫字

偷偷地上黎

寫咩

點解要偷偷地

食屎啦你

食蕉啦朋友

same face
就咁擦身而過
同佢平身都無講過嘢 唉

雲boss

會死

km

寫啦

我都係 仆街
一早開會 下就做到手軟

我唔想咁樣

我老母
教佢點開網路版WHATSAPP
唔識禁仲可以鬧番我轉頭
最慘係公司冇得還拖
頂你冇耐性到
搵唔到個正方形就鬼殺咁嘈

係冬冬呀

嘻嘻

乜水！

笠

柒毒

冬爺
唉收工見到你就好
落大雨 開車過黎接我收工得唔得

嘩屌...張圖好應景

以後伯母問同樣野比佢睇

ＯＫ
你邊區

銅鑼灣

抱住 唔好喊

而家開車黎

你係邊過黎 我等你

仲未做完功課 唔可以成日玩電話

係到

禮頓道

認真？
你係呢邊番工？

hi boss
我下班了

到底一日可以同幾多人撞dress code?

晚點再上來 小弟我有點事要去處理

uniqlo米奇tee?

想點

km有反應

係牛仔嬲加tee
我今日著蛋黃哥sor

係 記住我車牌

咁多人著hello kitty?

食屎啦

好想喊

俾人friend zoned

條女？

收皮啦

算吧啦 人地同女啪啪啪緊

本身識唔識

橙

叫得男神點會一齊到 🤦🏻‍♀️

唔識 係我同學個朋友泥

好似係

本身唔識姐係無機會

得啦 你可以番去瞓

所以 睇住人snapchat j人算

就係巴士個女仔

雲巴去左邊？

表白=自殺 我寧願唔知個答案

較飛航cap佢圖

有野做

洗唔洗呀 直接cap 再同佢講 jed

玩野

偷拍你啲圖仲係度

自己睇上面

我冇表白，但佢係咁叫我介紹我附近啲男仔俾佢

嘩屌好型

自介

帶老母返工

發展到咁

對米奇有反應

利申 未試過（走）

佢唔識你身邊d人
點知你平時份人點

好頹廢

。玩9我

不斷有人搵佢

有足夠j圖比我j

咩都做唔好

濕

i think that feel

know-.- diu

沖涼先 臭到

Join

有咩人搵佢 咩事

開心啦

專心d

冬 點？

禮頓太多人與車

你真係係呢邊番工？

屌你你係禮頓番工一定見過我喎

頭先見唔到
靜妹？

臭濕！！！！！

仆街 聽日食lunch啦

喂我架車到左

你而家行去sogo果邊

過左9龍 有啲野做

玩野呀！！

好久不見

未搵你

你係禮頓中心番工？認真

伸哂脷做咩！
塞番入去

你一定見過我我肯定

咦

屌你 聽日食lunch 吹多十分鐘 仲有十分鐘我就要走了

去左訓教就咁多人

證明你冇留心追po
我番邊都唔知

咩樹

食野

好似係9龍

米奇

睇電視

每日最歡樂既三粒半鐘

我訓教就係最開心

好奢侈

係 所以好開心

夜d先

開始眼訓

廣告時間秒回

你好 睇陳瀅

睇馬明

Dear jane出左新歌

米雪都正

我係公里呀
記住我個名

米雪

一陣聽

重要咩

公公

正過蔡思貝

呢個真 但蔡思貝依家個樣都唔差

不了
雖然早幾集件衫幾正

無睇

比人飛機自己跑步果集

召喚有睇嘅ching出嚟陪秋爺

咁我走先

回到家
蕉 冬係唔係到 你2個係咪有打csgo？

what are you doing boss？

睇片

唉
做到攰 今晚早啲訓算

辛苦你

每次唔夠訓
都好驚係高層做野會唔會叉錯腳跌落樓死

唔好呀 未食飯㗎
今晚早啲訓 唔好諗

我食左m記
岩先做完野無乜胃口食

乖 攤係床休息 唔好亂諗

係你

咁又無亂諗

我 遺憾抱緊你未夠 時候到了不可擁有

可以咁嫁？

我都有偷拍

做乜撚野呀你

都話唔緊要！

笑下唔得？

咁就好

呢個未試過

之前偷拍完仲比佢睇返

唔得

得 靜靜

定喎boss
就算我要死 都要見到你一面先死

靜靜靜靜靜靜

聽左成日

dear jane?

在

咁唔好見我 咁就唔會死

Yes
今次howie 唱

轉頭聽

長在？

不在

又比你兜到 有啲料黎喎

晏啲聽

....唔好咁啦u

好啦

跟得雪ching多

醜醜高手

好想 好想 好想 好想

呢2日好小見佢 去左邊

溫書呀嘛

好想好想 和你在一起

原來如此..
睇黎呢排係考試高峰期

我唔介意

係

其實我都就考

我都好似係
5月

ok. 咁我走

小心慢行

係囉

唉 讀呢個都讀到唔想讀 都唔知報唔報HD好

我冇呀 冇錢買

係我

屌又上唔到網

5月考 仲有大把時間

咁個次邊個話有

過多2-3個星期就到了

綠生

我仲有1個星期就考 唔怕啦

驚你讀唔掂 建議唔好

非洲

係咩定係冬

點解咁講

唔係幾鐘意書呢樣野
你話我唔上進我都係咁講

我想打機

因為我都讀到死死下 你點會讀得掂
讀到都幾自卑 身邊太多叻人

冬有OW

返屋企

我都係咁話 其實冇幾多個真心鍾意

屋企唔打機

唉屌好灰 比你咁講一講

你意志再維持兩秒吧

加油

我無玩ow 好小玩steam 我得csgo
平常online game都係玩巨商

sor囉 呢兩日心情唔多好
sorry boss

唔讀又輸 讀又驚讀唔掂

醜仔你咁講野既

唔緊要習慣呢啲說話
我知你咩事 估唔到你都有呢種心情

非洲網絡都打死你

我得L4D2

我要加油
四份assignment
仲差兩日就到彼岸

l4d2我都有
得你得閒一齊玩

求合格唔難 唔求高分就得

啲書點溫架屌你老母

對我黎講係讀書既野就難

溫極都溫唔入腦

1999⋯⋯

全都是英文

我就快死了。

IFC 我來了

我不想活了

邊到有記憶麵包

你好似放鬆下會好啲

有都食撚死你啦柒頭咁撚多

miss想我死就早講，唔好做埋啲小動作

等我雷你

仲咁得閑打機， 好羨慕

是但望下靠印象考
我唔可以坐定定咁溫

我真的是全世界最可憐的小孩

冷靜

l4d都有得雷咩搏命衝就得

一齊打

我好似讀咁耐書都考天才
不過sem尾失手肥左科 仆街
搞到要retake

有同打自己友架嘛

打就死撚緊啦

就係報牛

咁唔好彩

報咩牛 幾時打機

你地自私

邊有我地

屌諗起個陣係網吧幾個fd玩 係咁打9自已友

係屌 唉不過接受左現實
自問廢

成日都唔小心燒埋自己友

又唔係咁既 讀書冇興趣咋

好正 呢隻game細個玩就驚 大個左玩就好笑

都係 唔鐘意讀 一番學就想訓教

我都係咁 一係就同同學傾計

好耐冇見啦糖糖

同室友玩

笑咩

我都係
所以boss都講得岩 我報黎都好似讀唔上
但唔讀 升職就有啲困難

笑撚左

臨考有tips應該ok

唔想溫書

唔好温 陪我吹陣水

其實都唔想讀 比較想專注事業

以勇氣再維持兩秒吧

正式開工

一念之差
點解我呢幾年睇中既野
永遠無可能到手 但又咁在意

例如呢

你

咁就按自己想既去做 唔好怕太多

屌你去左邊！差啲想訓教

認真 見過佢啲相
心心眼

🤦🏽‍♀️

攰撚死🤦🏽‍♀️

睇得出我呢個時間秒回
然後已經無人陪我
證明我幾廢

搞咩黎

溫豬

有feel

個個温書

溝你ok？認真mode

skip我好狗

我唔skip你

唔好咁啦

人地大把仔仔

唔理你 訓教

一定係 佢咁既條件 堅係掂

訓晒？
呢2日失眠

好彩我有熊囝

我呢幾日都係咁

我突然感受到曙光

熊囝有我

屈我

介紹自己俾佢呀醒目

唔比搶我熊囝

靚女想唔想同肥仔食飯

點先做到靚女

你唔係先囉

你囉

有圖有真相

連登無絲打

有架

我未見過

我好怕羞低調，從來唔係女朋友以外嘅人面前show off讚自己

無自信學咩人追女

我都未見過

對唔住囉

下次唔好啦

做毒撚

你未見過佢

聽日同熊囝去邊好

咁好天 去下海邊

唔想又曬到紅

同熊囝係沙灘瘋狂

醜醜

好撚辛苦呀 想殺左自己算數

女朋友話分手

....ok麻公里？
洗唔洗陪你

唉 呢排做咩都唔順利咁
個人真係好攰 訓醒完全接受唔到咁又過左一晚
明明都唔係訓左好耐

好掛住你

唔掂出聲 小弟我時間多
可以陪你
男人呢啲 飲枝酒就過去

你去左叫雞？

Me too

糖妹你唔好咁啦
人地已經呢排忙到好多野做

咩性慾都冇 比AV我都冇反應

我想快啲過左今個月呀 仲未做完啲野

咁試下gv

忙住叫雞叫到冇哂性慾

仲有幾日到啦 撐埋去

我都想 有時間都係屋但抖下 抖完又做下功課

真心覺得叫雞咁唔乾淨 唔會試

忙完功課又要忙搵工 搵唔到工我仲煩
搵唔到工分分鐘報紙頭版見到我

揾工？你唔係有份工咩？

1234

個份實習完左啦

2234

凶多吉少

加油
你做工程呢行 我都係 我可以介紹

十三世豬

公公（拍膊頭）

公公（拍你JJ）

比個抱抱

做咩咁突然 唔係好好地㗎咩

哭一個吧

靜b

今朝嘈完黎 近排已經好煩 唔想諗住

咁就唔好諗住 你有蕉蕉

（大力拍膊頭） 負能樣我接收

睇住你太大力 拍到佢搏頭甩鉸

收工你小心你後面

時代等我

快啦 返工呀

試下等你5分鐘

係咪認真先

比5分鐘時間你 我返去食飯呀 認真

你企係咩位

小熊維尼扶手隔離

咦拆左

5分鐘真係趕唔到 岩岩先收工落番黎換衫 換得出黎都5分鐘

是但啦

咁下次啦

5分鐘 呢家都過左啦

咁下星期

你話架 唔好放飛機我cap圖作實

等我叫埋哪清

其實你番幾點？6點？

6半 返緊去柯尿

6半陪埋你食飯都得

唔想咁晏返去 6點先返到條路好多呀叔

好啦
下星期 你話架 不過可以做啲咩

公里 真心
有需要出聲 番工我幫到你

食飯

唔預我

今日又係咩都冇溫過

放心喎 我無事
我都冇心情理 趕完份野先再算

有野我會講嫁啦

咁遠你又岩 同埋我好趕 不了

十卜你

咁幾時唔趕

加油

番到屋企 打陣機先 今晚出去

我都唔想

岩岩打左陣 去邊

今日睇得1份notes

不痛 不敢覺得痛 你也許介意我千瘡百孔

蕉蕉

做緊咩

便學習單戀

愛自己

去做一啲你地呢一生都唔會做既事

咩黎

一陣邊個開post

唔話你知

好攰

放工無耐

我都係 岩岩先番屋企

要過海

咁岩

原來ive仔唔比遲收工 但我遲左收 比ot錢我啦屌

話說我岩岩係銅鑼灣

投訴

攬住我

原來ex已經變成player

我的愛情觀要改變了

無 趕住返屋企sorry boss

無下次

病漢呀